唔該手足繼續爆站

希望可以keep住搞到佢平日開唔到車
咁樣開唔到站法 其實經濟會受到影響

除咗搞佢站內設施
其實可以搞埋閘門位 或者參考下文

港鐵受影響真係會影響經濟
大家都係想攪炒啫
所以一定要keep住爆 盡量令到佢開唔到車

推

黨鐵係一撚定要爆
仲有政府機構

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

最大威力係間接三罷

爆佢老母！

今日下午停一停,等遊行完,ok?

可以
聽日上半和理非

睇個list根本好少站開

咁咪收窄左個範圍
目標可以更清晰

星期二點返工

又比老闆屌

屌你啦，爆乜9阿
咪阻人番工啦

黨鐵一定要爆

1）而家有d似雨傘運動末期，政府放軟手腳，讓「暴徒」破壞、阻路，影響小市民、老人生活，令民怨上升、抗爭者失民心。

2）請spin以下對策，減少民怨 抗爭者：
朋友港鐵員工報料：
琴晚差不多全線港鐵站被破壞
據說，係有組織非純正廣東話的黑衣人做的🙁😒

破壞手法太純屬太廣太快同太多地方，平時黑衣人唔係咁

自己諗啦，出惡法前每一晚近乎每站或每區都有警察，尋晚空城

琴晚最尾都係要搵消防員幫忙關站，警察冇幫

政府今日就大大聲譴責暴徒，大家自己諗下

連登已經公開說：因為大量黑警冒充黑衣人搞破壞，所以要與這樣的黑衣人割席。

我相信破壞店鋪飯店和黨鐵的是黑警/CCP假扮的黑衣人，否則不可能抓不到人！六四翻版，目的就是汙名化抗議者。

需要大量人手設備才能造成嚴重破壞，已經失去很多勇武，不會去做不必要的犧牲，目標是政府，不是商家。對藍絲商家，罷買最有效，砸只會讓人同情。

連路過的人都不會放過的警察，至今竟然沒抓到一位破壞公物或商家財產的暴徒，可能嗎？真是抗議者，早就圖文並茂拚命做文章。

最最神奇是封閉的黨鐵內，黑衣人可以入去逐一破壞，安然離開，無值班人員報警拉人。

大家如有留意，一次次有大破壞，啲警察係唔見左人。但要捉示威者又有能力區區出現。

TKO 好細，Po Lam站隔離就警署，要拉人有幾難！

大家冷靜思考。

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

星期一至五-服務全線通車
星期六日-服務配合狗隊,暫停服務